一人一個你覺得好得意既譯名

「脫脫」

脫脫，字大用，蒙古族蔑兒乞人。元朝曾出任中書省右丞相。

「貌貌」

1988年緬甸總統。

若智

弱智

侵侵侵

文翠珊
柯德莉·夏萍

聽落勁似中文名

特登改漢化名

嘉芙蓮協賓
蘇菲亞羅蘭
柯德莉夏萍
英格烈褒曼
梅麗史翠普

戴卓爾
夏舜霆
馬卓安
貝理雅
白高敦
金馬倫
文翠珊

柏立基
戴麟趾
麥理浩
衛奕信
彭定康

楚浮 (臺灣譯名) 就好過 杜魯福 (香港譯名)，我覺得

極爍子

二律背反

我覺得5個字果堆好有型

其實唔少係特登譯到有中文姓氏 騎師譯名都係

震旦幫

支那

海底都是魚
在大西洋中心呼喚愛
星際奇遇-我的5d外星人女友

完顏阿骨打

屌

弗吉尼亞

翡冷翠